誠哥真係天才

一早已經睇穿香港已至中國政治局勢
過去十年一直係香港同中國走資
到2047香港其實同大灣區其他城市冇分別
大家幾時跟誠哥走資

係咁勁既股價就洗停滯不前啦
長和系係廢股聯盟

呢個都未必 要等時間引證

屌你老味正垃圾，佢冇同大陸傾掂數我唔撚信。 佢賺完你錢拍拍羅友走左啦

使乜誠哥
高/連登仔都話支爆話咗好多年啦

誠哥對上一單真心勁既deal已經要數到賣橙

誠哥一早賣咗好多長和系

中環中心呢？

放長雙眼睇下先

和電215賣固網寬頻都幾唔錯
買完啲鬼佬應該發現中咗伏

咁嗰時撤資都俾人笑佢睇錯

邊個做生意叻得過誠哥 跟佢無死錯人既

但唔好跟誠哥買科技股，eg 雷蛇

佢訓係度都成班港豬幫佢賺錢啦仲洗撚搞咁多野

佢入手價唔同平民，唔好亂跟
佢投資隻人造肉又賺過百倍

佢撤去英國都係買公用設施
點都穩陣d既

做生意其中一樣要知人入微的
俾你見到689 777 刁大大依啲政府
你都走啦

英國脫歐真係一個冇得估嘅因素

工黨上台國有化咪又有得執

there's UK not ChINA

根本點都估唔到
但佢轉左穩陣派買公用設施 叫到減低左傷害

連登仔係唔講0up
誠哥係用腳投票

差過sars 仲未應驗